究竟係條撚準備定瞄撚準未？

定係條撚好味？

搖滾準備？

搖擺準備

條女好味？

恒管好勁

幾多歲？